請admin 盡快post 我炒左車

(有片為證) 疑似警察再次插贓嫁禍！

Thx